721出唔出好？

緊係出啦

出得黎就係同路人就係手足就係戰友

You're not alone.

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721